Anno Domini MCCLXXXVII[1287]... martii obiit Parisius nobilis domina Margareta de Cabilone uxor quondam nobilis viri domini Hugonis filii ducis Burgundie domini Montis Regalis que fuit translata ad pedes matris sue anno domini MCCC…[1300].